摩洛哥外遊班仆街返黎未？

摩洛哥班仆街返黎未？

香港政府包機未

近40港人滯留摩洛哥和秘魯 譚文豪促入境處協助

新冠肺炎疫情全球蔓延，北非國家摩洛哥早前關閉領空。公民黨立法會議員譚文豪表示，連日來滯留摩洛哥的港人不停找方法回港，據悉，當地已局部開放領空，航班可恢復升降，目前已有24位港人成功離開摩洛哥前往英國，尚餘約30人仍在當地，未能成功購買機票離開。他說，入境處已聯絡當地港人，但只了解他們身處的位置，未有進一步提供協助。

譚文豪說，他不清楚滯留在摩洛哥的旅行團數目，指幸該國的疫情不算嚴重，他會繼續跟進問題。他又認為，特區政府可尋找切實可行的辦法協助港人回港，例如讓他們經歐洲返港，或參考過往經驗，安排包機接載等。他又指，接獲8名滯留秘魯的港人求助，他已將名單交予保安局及入境處跟進。

係應該問 死哂未?

好明顯未

咁要每日祈禱祝佢地快D死